聽晚鳩嗌+Laser射天

聽晚鳩嗌+Laser射天

用laser 咪等於話比人知你住邊
比警犬見到就仆街

唔係鬼就係豬，咪撚推